有冇人玩遊戲王duel links？

非洲人ing
班fd抽二三十包就中晒想要嘅卡
我抽到海龍果盒得番9包先中兩張sr

其實係咪個個都玩日版

十幾廿萬石個啲真唔真

你試下咪知